# GoWeek - Twitter Clone

- Express => É um micro framerwork, que permite fazer as rotas, views, models etc.
- Mongoose => ORM Node
- Nodemon => Monitora os arquivos e faz o restart do server quando tem alteração
- MLab => Hospedagem do Mongo Online grátis (500mb free)
- Socket.io => Dispara os eventos a cada alteração no banco, (realtime dos dados)

16:55